是靚午 金黃粟米粉炸帶骨豬扒 配 燒菠蘿粟米莎莎 拼 煙肉著仔沙律

好味

肥死師

早食師

肥師

見到炸嘢唔想食
好易咳

12點食 lunch, 6點食 dinner 師

講吓味道先
豬扒有兩大塊
炸到好脆得黎皮又夠薄
豬肉好嫩又唔乾
莎莎好清新
順手解吓漏
著仔沙律一樣咁好食
食落個條脷根好c伏

好似幾好食

想食

差個意粉先夠飽

百里香

又是著仔沙律

邊撚度金黃啊？ 睇過

燒菠蘿

你同事有冇又嚟搵你相認

Bbq

呢隻炸豬排會𠝹損個口

很脆

終於可以食bbq 好野

紅蘿蔔師

Bbqc

打手C

冇飯 健康

好似份量好少夠唔夠食

呢邊少食omb
食好多bbq

是

很飽

我都想做叛徒師

回歸初心

唔戴口罩實中武肺

BBQ師

肥夾唔飽師

你對唔對得住百里香

bbq打手C

很飽的

我食定延

肥仔師

健康師

想食師

我已經4日無戴罩

我奶她的罩

豬扒
豬扒
豬扒
豬扒
豬扒
豬扒

乾到裂

唔該我要一份金黃粟米粉炸帶骨豬扒 配 燒菠蘿粟米莎莎 拼 煙肉著仔沙律

很濕潤

是
讀錯一隻字都唔俾你嗌

豬扒師

咩叫莎莎

傻仔沙律

莎莎醬（西班牙語：salsa）是墨西哥菜餚中常用的烹調和佐餐醬料，一般用番茄和辣椒製成，多為辣味，所以常稱莎莎辣醬。傳統的墨西哥莎莎醬是以石臼和杵敲打、研磨製成，現今則多採用果汁機。

著仔非傻仔

淨係想食薯仔沙律，天氣太熱

舊相

著仔沙律好味

簡師

新相

好味師

同定仔屎眼一樣

米色拉

咁熱出去買野, 會唔會流汗架?

牙閪屎眼很乾燥
吉都吉不入

流汗師

低級趣味
拉

同事有無鬼鬼鼠鼠咁問你豬扒好唔好食

胡說!

牙閪很低級

無

日日食炸野師

定仔應該得返兩個耳窿係處，其他已全部開發完成

下...

牙閪肯定全身上下所有窿都是紅隧

塊扒好似定仔塊面 師

有冇觀塘友捕到印清

思想污濁
拉

點解要捕我